{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 은빛여울목 펜션 (커플) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数に追加人数およびオプションに対する費用は、当日現地にて決済する必要があります。 人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加人数の費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しはできません。 自由な環境でペットと一緒に泊まることができるペンションではない場合、ペットと一緒にいる場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を正確に遵守しなければならず、客室及び周辺施設の使用中に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 各客室では個別バーベキュー、IPTVおよびWiFiの利用が可能で、Wi-Fiの使用にはデータの心配がありません。 暖炉バーベキュー場が用意されており、バーベキュー時間は17:00から22:00までであり、炭およびグリルは追加料金で提供されます。 駐車可能なスペースが設けられており、サービスエリアでの送迎も可能です。 周辺の観光地としては、五元貯水池、リュージュ体験場、雉岳山国立公園、アルプス大映ゲーム場、安興蒸しパン、横城韓牛店、横城湖の道、横城丙地方の渓谷、民族史観高校、九龍寺（クリョンサ）·ジェイデンガーデン·エリシアン江村·南怡島·アチムゴヨ樹木園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数およびオプションに対する費用は、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加人数の費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "自由な環境でペットと一緒に泊まることができるペンションではない場合、ペットと一緒にいる場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時までに入室・退室する必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に遵守しなければならず、客室及び周辺施設の使用中に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室では個別バーベキュー、IPTVおよびWiFiの利用が可能で、Wi-Fiの使用にはデータの心配がありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "暖炉バーベキュー場が用意されており、バーベキュー時間は17:00から22:00までであり、炭およびグリルは追加料金で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースが設けられており、サービスエリアでの送迎も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、五元貯水池、リュージュ体験場、雉岳山国立公園、アルプス大映ゲーム場、安興蒸しパン、横城韓牛店、横城湖の道、横城丙地方の渓谷、民族史観高校、九龍寺（クリョンサ）・ジェイデンガーデン・エリシアン江村・南怡島・アチムゴヨ樹木園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 674,
        "QA": 857
    }
}